一人一樣自己好自豪既野

有個好愛自己既女朋友 已認定結婚對象

幫手埋單

一日打10次丁

屌左一個男仔既結婚對象，個男仔仲以為條女對佢好好

I'm so good at making things awkward

係任何場合/地方都係最柒,最低level果個

任何時間都可以無視身邊嘅人

做1又得做0又得

有三粒睾丸

成為地球上最強人類

金牌擺渡人

m記加大

有個好愛自己既女朋友 ，但佢俾其他人已認定係結婚對象

有12吋長

好似無

做咗廿幾年人都仲未死

個男仔好慘

冇啊

屌完條女佢當我係結婚對象 仲要有另一條仔好愛佢當佢係結婚對象

好愛我既女朋友搵咗個好愛佢既水魚 話遲啲用條水魚既錢養返我

有個溫暖的家